共和黨Solomon Yue : 香港人要有打「長期戰」心理準備.

共和黨Solomon Yue :

香港抗爭係長期的. 香港人不能有錯誤期望, 以為在短期內會贏.
香港人要有打「長期戰」心理準備.
但在長時間後, 香港人最後會贏.

香港手足不必心急

已rt

要堅持

正常 如果世銀無借錢比中共會快啲既

區議會選舉後，香港回復平靜，民陣主辦的大遊行最終也沒有演變成區選前常見的暴力衝突。其後，網上不少人喊話，呼籲市民投身堵路行動，但響應者寥寥可數。歷時半年的「反送中」運動經過大規模犧牲後，進入休整期，不少人在尋求新穎和有效的方法去延續抗爭。

休整期可長可短，其間抗爭者易失方寸，繼而失焦，再陷入毫無意義的內耗。在較早時運動如火如荼之際，抗爭者本着不分化、不割席的原則，面對自己人的不是，即使看不過眼，也理智地退讓三分，留有餘地。這種空前的團結，難能可貴，也可能非常脆弱。

可以想像，不少「和理非」人士，暗地裏對於勇武派的行事或有諸多意見，只是不便宣諸於口，而且暴政和警暴當前，示威者槍頭容易一致對外；而對於部分勇武派來說，亦可能對其他人選擇獨善其身有所微言。待運動冷靜下來，政府和警隊久未爆出觸動眾怒的失誤，糾纏抗爭者的複雜情感和意見便容易一觸即發，發泄在「同路人」身上。

「捉鬼」或成潮流 選舉或掀分歧

近來，612基金和部分參加和平遊行的示威者等，均在網上遭受不同規模的批評，箇中當然有真知灼見，但也有不少留言是純粹出於情緒，缺乏理據。大家不妨留意一下，很多時候，批評者只要祭出「某某某食人血饅頭！」一說，即容易一呼百應，莫論理據是否站得住腳。陣營內「捉鬼」，有可能成為一波潮流。

隨着立法會選舉明年舉行，民主派、激進派和各個素人小聯盟，有可能因無法順利協調而產生分歧，令民主派和「大台」備受攻擊的情况重現。畢竟從現實考慮，小黨派攻擊傳統路線的同路人，比起攻擊建制派更能收取即時效果；而對於大黨來說，立法會議席彌足珍貴，並非說讓就讓。選舉會否提早加劇抗爭陣營的分化，值得留意。

如果內鬥展開，和、勇分家，勇武派喪失主流民意支持，「和理非」也勢難祭出新猷向當局施壓，而長期戰線諸如議會選舉和「黃色經濟圈」，也會因陣營碎片化而令力量分散。中間派和「淺黃」人士也有可能重蹈雨傘運動後的覆轍，對政治心灰意冷而不聞不問。

滋長謾罵遏理性 網上社交平台本質

如果說不分化、不割席，就代表示威者的所有行為都不能挑剔，這當然是不現實的。隨着示威活動稍歇，很多人正尋求更詳細的抗爭論述和策略，期望減少犧牲，跟當權者討價還價，這當中也包括對過往半年及不同光譜人士的檢討。網上社交平台設計的本質，就是滋長謾罵，放大情緒，遏抑理性，香港人又能否在一片口水戰裏維持初心呢？

作者是新聞工作者、文化評論人

作者係乜水

係呀 佢講得冇錯
根據古今中外歷史嘅經驗
大家要以「年」為單位去堅持

預左要鬥幾代人，鬥到共產黨死為止

爸爸金句記好啦

五年都比多你 依加香港用緊新疆模式 只要稍為靜啲大家可以入教育捐器官

新疆嶺起緊
新疆燈柱起緊
新疆恐怖分子定性

長期戰, 大家手足最緊要平安

美帝加關税pls

香港人邊有打「長期戰」嘅心理
上連登都知香港人速食文化幾嚴重
咩都想要即刻就有
和理非要即刻勇武
休息下就即刻出黎屌人休息撚
唔日日開post講哂咁多個義士就屌當義士係condom

預左

美蘇冷戰講緊打左超過40年, 唔好預5年足夠拉倒中國呢個咁大既經濟體
要有心理準備係呢一代爭取, 到下一代先會成功

好中意所羅門

支那仲有5到10年人口紅利
所羅門嘅長期係講緊10年打上
各位手足真係要有心理準備

二十年都打

極端勇武撚：休息撚死全家

Push

香港人心急嘅心態用埋係抗爭到
個個要即食 要快快趣趣搞掂
我吔可以快快趣趣輸嘅
但係想咁快就贏真係冇可能
我夠知愈耐就愈多手足犧牲啦
但係贏就係對死去嘅手足最好嘅報答
唔好對現實抱有不切實際嘅期望
呢家先係長期戰嘅開始咋

唔係預唔預 係講緊新疆模式已經進行中
根本無廿年咁耐比你玩
五年已經好多 只要新疆啲硬件齊 定性示威者係恐怖分子既宣傳工作做夠 加埋cut 你network 滅聲 香港就變下個新疆

If necessary, for years
If necessary, alone

留名

推

人權法已經通過左, 成長法律

臺灣民主都追求咗40年先有...

其實心水清啲都知道香港人唔會夠做
一定要靠外力先有機會逼到個仆街政府

長期黎講
手足人數有限 士氣有限
只可以發展長期不合作運動 發展經濟圈
杯葛所有親政府既走狗 再加埋國際比既壓力
先有機會長期戰取勝

有人權法後, 中共唔會夠膽係香港玩盡新疆模式

走到贏為止

總之，我已決定投入「終身」

既然係咁, 大家要諗下乜嘢抗爭方法係最低消耗、最大效果, 唔想再有手足俾人拉, 勇武買少見少, 再消耗就會輸
至少大家keep住反共態度, 發展黃色經濟圈, 不停同人文宣, 不停集會, 不停俾壓力大集團, 我哋已經贏咗民意, 繼續做落去, 支共唔捱得幾耐

推 要堅持

In 所羅門 we trust

咁先有前進既動力

波蘭獨立運動比人陣壓左幾十年
團結公會成立左之後都要等到1989年先有機會獨立

跟本急唔黎
好多人想要維持既士氣只不過係憤怒
靠手足比人拉比人打令全香港人都嬲 咁叫士氣

相反有部份人就將抗爭同生活結合
你見到日日和你lunch 今日有個就係學生返學既活動
平時可以CALL返10點大叫
繼續大力發展黃色經濟圈 杯葛所有親政府走狗
係國際繼續唱衰香港 唱衰中共
等世界圍堵佢
先可以打到長期戰

6個月黎拉左6000 平均一個月1000..
真心問句 仲有幾多手足可以比人拉?...

世銀有冇得玩call loan?

當香港係北愛咁做

We’re ready, sir

你睇成個世界格局加中國經濟情況
就知唔會要咁耐
3至5年 左右

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

我反而覺得世銀借錢係基於大陸好撚唔掂
如果一下子爆 世界經濟一定會被拖累
慢慢咁比少少錢吊命 外資就不斷走
到時中國崩潰 世界維持原狀先係最好既結果

因為今次目標唔係港共咁簡單
係全世界一齊拉低成個中共
黑暗即將過去，黎明即將來臨

一戴一露個個國家都借一百幾十億出去
宜家反過黎問世銀借錢
點解要借錢比大陸充闊佬?
佢地求其一個官都有過千億身家wor

推，堅持落去

up

香港情況同美蘇冷戰，其他國家爭取民主過程無得相比較。
要記住香港係歷史遺留下來既產物
亦唔係一個國家

一早預咗係長期抗爭，以自損一千共損一億直到支爆白熱化(支爆進行中、2020債務違約巔峰)，半年來革命思想已植根大陸，1年~5年後就有收成，就好似雨革一樣

唔好睇少無賴
隨時會變真北泡

大家都知, 可能幾年或長達十年都有可能

首先我地要生得多

其實都明,但每次見到有手足比狗虐待就好想快D完

係唔掂到一個點無法想像。

急唔急好睇你民族性，

以香港人黎講，做既野係高效率，快
同時之間會有善忘

企係客觀既角度黎，香港用6個月既時間去影響全世界既政治環境算係好勁，當然好多問題係日積月累出黎

要長期戰一定好難，所以香港人要認清自己究竟想要啲乜，同埋點令佢保溫先有機會繼續行落去

打撚多兩三代都要打

保政權 > 一切
我當外國裁鳩班共產黨 佢地呢世去唔到文明國家
你估佢會唔會報復性搞死香港
唔好諗得共產黨咁簡單
切忌樂觀 行動上要阻止新疆模式既發生
無新疆模式先有得玩長期戰

潛伏人群當中抗爭 將抗爭帶進生活 等狗渣拉唔到人
黃色經濟圈要加快速度成長
我買電器 買餸 買樓 裝修工程 出街食飯 買衫買鞋 買車
都想要黃/綠 店
黃色經濟圈cover唔到 好難抵制藍紅店

中共只有香港尼個提款機
有好多dirty job只可以枱底做

大陸可以一下消滅新疆 但唔可以攪爛香港

收皮啦，條友寫嘢無中過

好多手足成日覺得要日日攪 唔停得
成日想開花
但咁既心態唔得

至少有誠哥都已經好多野都做到了
唔洗一定要極黃先做
同埋黃店行意好係會令藍轉黃
我地接受埋佢
咁先可以做大

即係叫大家唔好亂咁屌黑警送頭
遲下一腳踢黑警落火山。。。。

如果佢要變北韓，香港存在係無乜意義
無錢揾嘢香港只係魚村，到時你同我都一早移左民啦

推，將抗爭帶入日常

長期戰都係要打！唔係乜都唔洗做呀！！

Hktv mall

預左啦
東西德都維持左50年

pish

你冇辨法阻止，蘇聯統治下d人都要入集中營等幾十年
冇得急

boss=中共同佢黨羽
勇武=劍士同魔法師
和理非=坦同補師

劍士上前殺敵,後面補師幫佢買飯買裝加buff
劍士要回氣,就搵坦做文宣keep住場戰鬥,唔好俾boss reset回血
坦到劍士可以再上就不停loop

仲未計另一個server既人有機會會黎幫手
boss得一隻,你打唔死所有人,點都係玩家贏

運動現疲態 內訌分化接踵至？（文：陳帆川） (09:00)

來自明報

09年新疆開始玩定性恐怖分子
19年教育營處理左過百萬件新鮮器官
隨住科技發展 可以縮短捉港豬入集中營既時間
打一批 關一批 殺一批 管一批 四個PROCESS下香港就無人出聲
打仗係用小時嚟計 唔係話悲觀 只係覺得香港人無咁多時間去做抗爭

大家準備以北愛化長期戰做藍本
打好根基，keep住遊行同反抗運動
收集資金

if not now, when?

我又覺得可以拖到出年 或者呢幾年內
支爆
香港應該會見到出路
出年支那大量債違約
真係收唔撚到埋啦

Okay!

寫得好陰濕

長期抗戰

根本就係行緊波蘭反共條路
由其是中共而家重係強國
要經濟收佢檔係要時間磨爆
記住香港始終係春袋
香港人持續反抗，心不死就得
有時間有位就參與遊行，參與文宣
要將抗爭融入生活中，每一日都反共
無論買咩食咩做咩都可以反共
同路人有成百萬，全部一齊反共
都夠中共頭痕

溶入日常生活

e家最重要係keep住個溫度啊各位手足

預左！！

每日150
大部份香港人都唔想生仔
下一代佢地會多人過我地好多

外國人爭取民主..都5年UP啦
大把HISTORY睇

一時三刻就共產黨就GG架啦咩= =

cut network我就真係唔信
cut撚左真係成個香港廢撚左

堅持

CUT你三日都夠啦
啱先覆左另一位手足 - 打一批 關一批 殺一批 管一批
星期五六日 洗一洗太平地 點解做唔出？

我已經打算生多兩個去跨代抗爭

cut得一次就會有第二次
d有錢佬應該會走/屌掛

大家請重溫毛澤東《論持久戰》及16字真言
敵進我退
敵駐我擾
敵疲我打
敵退我追

打得蠃就打
打不蠃就走

你計埋不停有支那人大批湧入長期戰係無可能贏

無錯
呢d野無快餐食

我估如果trump 連任，係下個任期內會正式郁手

先各國立曬magnitsky act, 再逼中共deal

估最快都要半年

好肯定長期戰實輸
你問佢知唔知每日有幾多大陸人移民香港

但而家中國係最頂盛嘅時候，好多國家仲想經濟快車繼續坐落去，係美國開始郁先令其他國家開始注意，中國係未來本世紀嘅大議題，就算侵做多4年之後都未會完

有得揀唔打長期戰嗎？
你憑咩肯定長期戰實輸？

你下午去紅磡食個大快活/M記體驗下

無錯,繼續番工交稅養佢

到呢一代班大學生開始有番咁上下經濟實力就會好有優勢，但要記得抱持初心，唔好比社會洗禮

一旱講左其他國家都係要爭取幾十年
係你地成日以為勇武幾日就得
宜家搞到大把小朋友坐監啦

單憑香港人一早輸咗俾老解

而家係美國代香港去同中共傾，唔係美國駛乜立法針對中共同港共

你有你嘅道理但若然香港變新疆，中共損失大過我地同埋唔好睇少香港人嘅毅力

敵人有冇咁長壽命鬥啊

唔知想傾咩野要打長期戰
但我知未必頂到長期戰

各位頂住

對
最重要係有戰鬥既心態

問題係而加既敵人係建立左70年既經濟體系
唔似得辛亥革命時既清政府。
我地係一個被滲透左23年既地方，亦唔係首都。

我地用鮮血換取左全球反華既畫面，對我地睇落好似無影響。但要做到五大訴求，只有中共崩潰，先可以保證到。

長期戰，係我地一群弱小群體對中共最大既破壞

樓主post 咗出黎啦，真普選囉

但我地每日都繼續被滲透
每日都被滲透,長期戰就日日都被滲透

一係就即時有真普,過多20年有真普香港隨時改名大陸
你要記得每日唔只150人入緊香港

黃色經濟圈
立法會選舉
定期大遊行
國際支線
平時大文宣
封鎖所有藍絲親人經濟幫助

革命猶如呼吸

要睇你對滲透既定義係咩？組織滲透，連登滲透？

今次同2014唔同，雨傘失敗在於大家覺得第日可以再黎。但而加大家都明，放棄&接受我哋就正式玩完。所以分化只能夠係表層做到，分化行動者。但反共既核心，去到而加根本無可能返轉頭。

要理解，大陸對外既行動，尤其過左人權法，其實全球圍攻中國已經出現

唔知十年打唔打得完

冇得揀，冇辦法迫對家妥協，除非connect到幾千萬中國人係大城市不斷示威要求民主，否則中共冇壓力妥協
對家無限多經濟軍事力量，係國內冇人挑戰，同清末、法國大革命前夕、蘇聯後期唔一樣

咁有冇人幫手指出中國對香港移民政策

一日未完就未輸

push

咁多位手足頂住呀
感覺宜家呢個政權開始冷處理我哋
放棄嘅話六個月以來 就真係渣都冇得剩
一場革命永遠冇可能咁早完結
我哋要堅守呢個信念

大家繼續加油啦

12.12 愛丁堡
批左不反
12.15 和你shop

其實好簡單
我地開左個頭
外國無放棄過我地
我地又邊有理由放棄

其實西方都冇人想中國人死
要抽走中國入面隻惡魔先麻煩

cut半日外資ibank已經一個月內走

記著到時香港人要大大力回饋班手足，佢地付出太多

香港仲可以KEEP幾多年?
每日150個
再加咁多新彊設備
唔洗1年香港都玩完啦

呢啲要推

長期戰

手足你肯定唔記得左有緊急法
一個月？有入無出都得
要記住依加同緊魔鬼決鬥

雖然唔係勇武，但我會用一輩子

都打左半年啦，屌

半年只係好短時間 , 長期戰係以年計

貿易戰都成年

普選至少咁上下時間

個人黎講，佢同郭文貴差唔多

Solomon Yue可以獲邀去美國副總統既屋企
郭文貴得咩?

sbt

單靠香港人真係唔掂，好需要外國勢力

日日吹風十八區開花嗰班

匹夫之勇

3年零8個月

yes

烏克蘭無外國勢力幫手, 長時間後都頂唔住俄羅斯

和理非實得架

比人拉左果D 義士呢？

10年之後先光復，佢都坐完出黎啦，一世架

唔係你想點呀，劫獄
事實上，香港人自己武力有限